[[**Página inicial**](https://f4nt0.github.io/PR0GR4M1NG)]

---

# Página inicial da Linguagem C

---

<center>
    <img src="../../img/c-language.jpg" width="300">
</center>

---

<center>
<code style="color: yellow">GLOSSÁRIO</code>
</center>

---

**Básico da Linguagem C**

Link da Página|Resumo
|---|---|
[Como compilar arquivos em C](../prog_c/compilador.md)| como fazer um arquivo compilável e executar o programa
[Tipos de Dados em C](../prog_c/tipos-dados.md)| Tipos de Dados Primitivos e seus Modificadores
[Estrutura de um arquivo C e tipos de Dados](../prog_c/estrutura-basica.md)| Entendendo as bibliotecas básicas e os tipos de dados em C
[Como Funcionam Estruturas de Decisões](../prog_c/estrutura-decisao.md)| Entendendo como funciona Estruturas de Decisões
[Como Funciona Estrutura de Repetições](../prog_c/estrutura-repeticao.md)| Entendendo como funciona Estruturas de Repetições
[Estruturas de Dados Básicas](../prog_c/estrutura-dados.md)| Entendendo como funciona as Estruturas de Dados simples(Vetores e Matrizes)
[Trabalhando com Strings](../prog_c/strings.md)| Entendendo como mexer com Strings em C
[Como Funciona Funções em C(Modularização)](../prog_c/funcoes.md)| Entendendo como Construir Funções e como utilizá-las
[O que São Structs, conhecido tambem como Registros](../prog_c/structs.md)| Entendendo e Construindo como um Struct Funciona

**Software Básico**

Link da página|Resumo
|---|---|
[Manipulação de Bits](../prog_c/bits-manipulacao.md)| Entenda como fazer manipulação de Bits em C

